真心香港仲有邊間大學係值得入⋯

如題

入黎edu 做老師 用番共狗方法洗腦
利申：教中仔

恆大

樹仁

i大

麻煩幫手，正皮加推，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

毅進大學

找郭位啦

講到話入就入。